[818維園見] 曼聯終極FF戰術暨林鄭黑警仆街死全家吹水區 [674]

Lm

Sterling勁撚到 頭都有埋

無朗隊負評

地布

曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區FAQ！

想知去Old Trafford朝聖，係邊度買波飛最平最有保證﹖

想知係Old Trafford睇波，坐邊個看台最爽﹖

想知去Carrington訓練基地度等班球員攞簽名同合照應該點做﹖

想知新球季係邊度買波衫最平、印字最好﹖

想知點寄信去曼聯官方問佢攞球星相同簽名﹖

同埋想知一啲遊覽曼徹斯特市小Tips﹖

詳情請click入。另歡迎各位有興趣留啲心得分享比巴打們嘅巴打，係以上嘅link度留下備註，小弟會幫手加落篇文度(記得加番自己個會員名，方便credit你!)。大家亦可以係曼po度留言，我見到嘅話亦會加番落個google doc度。如果1001開po嘅巴打覺得啱洗，歡迎將啲FAQ或者呢一段文字放係第二個comment度，方便大家查閱。覺得冇需要嘅請ignore。特別感謝【Berbatov】、【黑白灰......】、【特西】、【活華特】、【SNOOZE】、【朗隊】以及【曼聯聯盟2】之巴打提供心得。

死獌狗上

丁力英人第一

神射了 4球

開po快手

1:1

咁都入

1-1

基本上識走呢D 遠柱位, 唔洗好勁都頂得入
之前幾年得爆炸會走
福馬LIN 奴 呢D 算鳩數

快到...

和好

Lamela做咩無人守

但猁6分了

ederson個企位

樓豬找數未

猁遲早都自爆啦

我地過埋下場唔係？

Awb要守倒呢球先

但猁有球證幫

猁上季開始無閪海鮮味

樓豬走數?

咪聽佢亂up啦

丁力真係好樣衰
個跑姿

買左vvd同Alisson爭好遠啦, 唔明點解呢度有人話vvd唔勁

入到波理得你跑到弱智咁

同LIN 差唔多

猁上季唔係越位入波點會97分

支持lin學佢跑姿

連今季入波+助攻有丁力一半先講

五分一都冇啦

開左齋再講啦人地4球喇

4424到噤撚樣都拎唔到英超

丁力有冇連仔咁多ig follower啊
丁力識唔識大聲嗌beans beans beans啊

文西終於有新衫著

點解佢無preseason?

已經想像到lin 福對鏝鳩推比人迫甩既畫面

迪布尼勁到

Kdb出波好撚勁

2-1阿古路 靚到

2:1

阿古獸

Awb有kdb嘅crossing我都收貨

我地得普巴識傳波

kdb

Winks呢啲舒服型防中憑咩打正選

鏝城呢啲先叫進攻

Kdb係普巴級喎...

好似話似xavi 笑撚左

Kdb

我哋條中場都仲係差幾級

你都幾難收到貨

幾時學到人地D地波傳中配合

廢閪到
成個丹尼臣咁

得普巴勉強叫係KDB 雙Silva level

猜到波控到波
啲人會走空位盲眼位
慢慢猜突然加速節奏
一野急傳一射就入

鏝咁快10射

上季kdb傷下停下都拎英超
今季睇黎又放狗

中場真係要買人
要打雙核

人地有form 兩邊over lap 傳中
兩球同一個方程式

係咪收咗錢
右路由鳩KDB任斬

鏝d迫搶勁撚到so狗有排學

Kdb盤扭速度射波傳波都一線料cls

Bruno架機去到邊

拉美拿除咗入波之外係咁失控球權
我哋到時都係會係咁

d迫搶真係好撚痴線

唔會買啦
應該想免簽大力臣

迫到你都控唔到波

Kdb=普巴
Dsilva=天使

艾歷臣係咪出年夏天完約？

大力臣要走都去蝗疤啦 點會黎獌

神級啦 仲一線

不知不覺 只要唔係痢上第一 我邊隊都無所謂

免簽通常去祖

一齊迫 遮線 瘋狂迫搶

問下佢下一隊入球買邊隊

鄰居打全場緊迫

唔可以習慣

我曼今週贏都騎撚住佢啦

鄰居真係越黎越似全盛疤

係仲未贏到歐聯

佢下意識答左我鏝
跟住改口熱刺熱刺

Kdb傳啲波

里昂件 Aoura 好似幾勁

差d 3個助攻

傳中之鬼。。。

d地波扯埋去屈能到

Ok買鏝

成陪機器咁

又準又穩

洗唔洗咁癲

Kdb岀波痴撚線勁

咸爺咁款

準過玩fifa

KDB

kdb傳啲波球球都好撚好射

屈到痴線

第一球全英超幾多個做到

地波Set落腳面

B華好撚勁

Kdb不如繼續傷啦太屈喇

朗隊

其實我曼應該學下 鏝由前場就守起 對面靠傳波好難打得返出去

仲有傳中之鬼取消佬未出

咸爺都傳唔到d咁既地波

高波就各有各好

哥狗一日未玩厭 英超都係鏝天下

如無意外三連霸

等史篤城上返黎教訓呢隊閪波

望都唔好望啦, 唔係鄰居頂住猁狗拎左英超啦

D.Silva 應該得

Lamela算啦 唔洗大力臣了

靠我地自己頂得唔得呀

Lamela除咗入球波之外
同隊波好唔夾

佢玩厭都冇用 阿迪達上都應該唔差得遠

今年我地頂！

不過準之外

d球員迎上去果下勁撚到位有默契

綠木
福 天使 山曹

英撚前場

有排學 佢地係迫既默契熟晒 根本日日練
一個貼身迫 有人遮線 預判埋迫接波果個

有無人有link
今日啲link窒撚過閪

賤種不如諗諗迪布尼..咪再搞普巴

蘇狗點會識

除非哥狗唔教, 如果唔係佢點會走

我覺得係曼城個system>球員能力
出啲波冇錯係好靚 但都要有個form先做到

屌其實職業球員自己都應該要識啦 1個迫1個遮1邊線 低階版迫搶根本肯跑下就做到

呢個真, 佢地無話無左邊個唔得
就算上季無kdb都一樣咁踢, 呢啲咪form囉

鄰居中前場 正選 已經粒粒皆星
最痴線係後備仲有 耶穌 馬列師 C華 點撚樣夠你玩呀

我地有kdb 福馬都唔識攝啦

梗係啦
佢個後備夠砌兩隊

撐鏝都幾輕鬆
波都唔洗睇咁濟

迪布尼k 角位高地波都係屈機，熱刺竟然唔搵人專釘佢抵輸啦

咸爺就再後多格高波長傳都咁屈， 但地波就真係少見， 可能個時費sir 冇要求

其實好多本身都唔係星
Sterling bsilva jesus larpote sane
呢啲本身買返黎唔太貴
同埋都係二線料 但哥狗將佢地升到一線

出k角 有兩翼插
出小禁區 阿古路準備好哂食叉燒
出十二碼點有silva 根度簡 預備起板
打陣地曼城個form真係好solid

你唔講唔記得 仲有個Sane 傷左

唔係價錢就代表緊實力嘅
又唔係睇緊海賊王
你都要諗下幾歲買 練左幾耐先啦
二線料...
Fred就真係二線啦

迪布尼好多現位一腳彈你要一個摭佢線一個mark佢先得 但你咁mark佢姐係放生第個

fred俾哥狗用分分鐘變費蘭甸奴

所以根本唔係人地後備本身就咁勁
相信曼聯係哥狗教既話
Fred pjai gomes rashford martial 都會高一班波
山狗都會放返係疤果時既右翼

除左快速迫搶用體能屈機係咪都無乜計搞掂曼城

Sterling係哥狗教前係一線？

佢個接波騰雞樣
想像唔到變廢癲

kbd傳波勁在好似下下計埋迎波接應條友個步韻咁

全部好好拎、好好射

以前拖舟比d波都係咁

除左屎波0囉
佢代表作都係將佢教好左

好難專釘 前面個個都要釘啦
打鄰居得鬥攻呢條路

咪屈fred三線

屎波0定屎達0呀 咪撚撈亂晒啦

塞哂後場大巴防反囉, 大前題係你架大巴唔好漏水
同埋真係要有反擊

咪玩 smalling 係細緊

咁一定係逼佢第一時間好過下下比佢邊線走空望到定一定先交， 熱刺隻廢榮太撚廢， 冇防守進攻又交唔到向前， 唔係英國護照踢中下遊都嫌佢廢

幾憎哥狗都好 佢真係有能力將二線教到變一線 馬福係佢手下一定好撚勁

大巴咪又係死要上季猁狗咁同佢地瘋狂鬥攻先有機

福馬喺曼咁多年都冇進步過

摩狗識鬼教進攻咩

唔知佢做乜

諗諗下轟果然係專賣好野

迪布尼、沙拿

咁賣嗰陣又未係咁好既

證明佢地d星探真係有料

不過比摩佬敗哂

熱狗左路放題, 鄰居禁住嗰邊黎踢

熱刺成隊小朋友咁

迪布尼>>>>>>>>>>>普巴

迪布尼啲波毒到 半傳半射咁

Peter仔英甲料

新增高都有射門

Lkk?

鄰居禁屌到呢

今季意甲神射

Son?

都係好野

鏝隊波有咩可以同佢55波

迪布尼勁到....

疤

唔岩我地用姐

猁狗 / 鏝城b隊

未必得啦

華維迪完全無料到

熱咩事 成隊腳震震咁

㩒住嚟屌

上次猁狗半場都過唔到

依家嘅疤一定唔得

Matic呢

鏝隊波順到

猁+球證

迪布尼係咪AI黎

成隊靠小花

唔知邊度講過話, 就算砌隊英超明星隊都唔夠鏝城抽

條友同so9一撚樣咁廢

聽日好驚

一早到場安心d

迪布尼勁普巴好多

第一季成班多謝油王, 咁快唔記得

2:2

Lucas頭鎚

一入場就入波

隊英超明星隊咪鏝

lucas

Lucas

最矮個個

呢兩個已經夠傷

兩個宜加都英超最Top果幾個

2射2入

Lucas真係大賽球員

曼市殺手

上屆歐聯

有冇入嚟10秒

30%控球

非鏝英超名星隊咪差唔多等於猁

獲加脫髮脫到制唔到空

Kane以為自己係朗尼？

究竟和定鏝贏好

而家lucas有頭髮咩

禁屌唔入 比人反cup

呀sir追過既lucas moura其實真係幾勁 福將

想當年我地都死追Lucas

60分鐘2-2
熱點守30分鐘

又係日日打j

佢去巴黎之前係邊？

可惜個陣去巴黎 浪費晒

Walker迫埋去快撚到

鏝城克星 Lucas moura

諗起我地3-2曼城個場

Attempts 19-2

lucas一早脫左 習慣左

嫌佢貴

山神

傻仔先會去法假打飛機

普巴

力加peter真係麻麻

Peter真係小學生質素 腳都震埋

查比亞仲勁

歐聯同熱身賽對我曼都試過係禁區係咁的波再射入 真心靚

咁都唔入

熱狗唔輸真係好彩

係未輸住咋

做獌最忌有信心

點解成場無聽過啊頃個名

so9幾時有依d，，逼到你抖唔到氣既戰術比我地睇下

呢場撐鄰居啦
鏝係爭標組
熱係爭四組

我驚鏝隨時輸埋咋

奧達文迪快啲死

贏過狼未

激到你抖唔到氣就得

點解會想鏝贏

啲戲假到

熱咪我地同組對手

快啲死

個個跑多步走位都懶
仲話防守狂逼

Why not draw

好似係因為agent fee貴所以唔買

唔係想通常依d瘋狂進攻都係和緊既最後都係輸返

Fifa劇本

屌呀古獸

Comee

阿古

鬧交？

費sir唔係話佢太後生，所以唔肯比成38m咩

傻鳩傾

怒屌

會唔會3射3中3入球
然後對手十幾廿射

曼城打唔起突然

Kdb斬波廢到

我地都唔少啦

3射咗啦

哥狗屌阿古獸

阿傾刷咗球

kun
得罪哥狗有排坐

阿古路係咪同哥狗互屌

jesus獨撚到

呀傾無供應 = 廢人

俾b華入咗啦

阿古獸換出黎嘈哥狗, 實俾人屌啦
哥狗又唔係沙利, 點會忍到

鬧交

37次係人地禁區掂波

完場前一個機會佢就入

左右都拉唔開
Mark死佢就夠

奧達文迪食屎狗黎

咩事

但b華自己都miss咗球單刀

太早換佢掛

熱狗再入唔到波就似俾人絕殺

咁撚樣都唔傳

Sissoko好廢

Peters真弱點

咁耐都係咁唔覺有進步過

27-3

27:9
但2:2

有冇人覺得鄰居新買嗰個rodri幾對辦

鏝真係好癲...

Kdb又嚟

你當呢度啲人識讀唇+西班牙話？

無咩要佢做

普普通通

上場都好多蝦碌

幾舒服

個feel幾穩咁

新加入係咁上下 哥狗個戰術其實都幾深下

呢兩隊80-90分鐘入好多波

可能對佢身價有期望
比想像中差d
舒服型

想鄰居贏 純粹因爲㩒住打和波好撚慘

Jesus阻住晒

又係jesus出黎搞笑

個peter真係回防都慢跑

防守企啲位幾準， 同埋有身型對抗性踢英超， 係進攻明顯未夾熟

留返阿古獸好過啦

諗起fred

下場可以睇屎達寧打假九了
哥狗咁撚小氣

三核岀哂 全攻陣

又出得咁靚

進攻駁一腳就收工

見到以前個walker咁樣
依家個walker咁樣
熱會唔會想喊

依個廢到喊

反映哥帥tune人有幾勁

點解咁鍾意用lamela

Lamela做乜9

耶穌咁撚廢，唔怪之得阿古獸咁嬲

踢得咁差但係 1G1A

唔勁又獨食

阿傾已經變左失蹤人口

Lo Celso

算唔算Fm 妖人

Miss咗佢起腳
未聽過佢個名

熱刺有機絕殺

大家阿根庭人， 契仔

馬列斯廢

Ndombele對得起身價啦

其實哥帥鐘意佢啲咩

耶穌有冇一球波係中龍

29-3

馬列斯球球斷

鏝噤都贏唔到

同當年我哋打猁差不多

Jesus 3-2

jesus入波

加比爾絕殺

橙

燈到耶穌搞掂。
不過係抵鏝贏嘅

Fuck

仲諗住執到身彩

燈到

3-2

鏝真係好似以前既曼聯，好多90分鐘入波

屌agger路

阿古路攬返

jesus絕殺
阿古路:

有

咦！！！！

睇var?

咁都有絕殺 癲

屌唔係唔計掛

Var 出手

歐聯翻版

咁都手球

屌 咁都和唔到

手球

慘撚到

真係唔計

仲有壓住人黎攻果d氣勢

依個畫面似曾相識

上年歐聯重演

痴線

阿古路話，求先和解唔算

有 var 真心正

MCI 0:1 VAR

耶穌仲慶祝咁耐

阿古:wtf

又係輸俾var

Var真心on9

0:2啦計埋上年r連

癲撚到

又係var

有咩好不滿
球例都講到明

MMA碌撚到

仲未完場架

哥狗慘

VAR!

下咁真係手球嘛

再係咁今年猁拎

#Inter after losing Edin Dzeko are going to ask Alexis Sanchez to Man United. The other name on the shortlist is Fernando Llorente as a free agent. Nothing advanced yet for Paulo Dybala or Arek Milik as a swap deal with Icardi. ⚫️🔵 #transfers

Var

拎到咪拎

條例後第一個受害者

係條例on9
波掂到手就要吹

大家1分 最好結局

SUPER咪幾好

laporte見都見唔到個波，波打手啦

改例

無喇
利拎英超
我曼六弟
完了

耶穌未睇到var 應該完全唔知吹乜9

818明天見！

上週狼隊都係咁樣

歐聯8強又係輸俾var

咁球例改左嘛 有咩好boo

唉 又益死猁

我唔要痢拎呀

其實又無話既 咁踢波係唔可以用手架嘛

開季第二場姐

有VAR猁最小少10分啦

舊年幾多越位入球

今日先week2
Week37再講啦

猁都未對鏝熱

第二週咋喎

今年主要爭返前四 點都希望拉埋熱落黎先

啲越位波唔會再入到啦

係 仲要未對我地

我都記得上星期好似有，但已經諗唔起係邊場

遲下有冇人會喵手射

打排球咁轉打手

事實係掂到手而得益
無咩好拗

依家咁咪幾好 夠晒公平
有VAR 一定睇到
以前最驚係呢下睇到 下次睇唔到

上季歐聯llorente都係波打手
但真係手球先入波
而家一律掂到手就唔計咁咪仲好

上半場個球攬人唔VAR, 呢球V

咁要個球証黎做乜
Var間房 話哂事
球証又無份睇var

以後絕殺真係唔好慶祝住 你睇耶穌仔家下幾柒

成場禁住黎砌都贏唔到
鏝勁得好誇張 歐聯亞軍都踢到似小朋友打大人咁

猁越位var睇唔睇又另一回事

#393同你呢句不如去猁啦

又係好無辜 爭頂頭鎚根本唔知個波邊度落

文尼先會做呢啲狗野

屌 有時運真係。。

岩先個場上半場猁都唔知打乜鳩

文尼一腳就三分

下半場臨尾ings咁近又唔入

上屆無var 猁先拎到咁多分
唔明你屌乜

鄰居有兩循環對猁 直接爭分

呢球就算睇咗慢鏡都覺得唔應該吹罰，完全冇動作

猁MMA都唔會吹

點解個球證唔洗睇電視

今場個射門數字令我諗起上年作客對猁狗

好心啦
岩岩先開季
緊係想列強失分先架啦
打和咪好
又個個係度幫晒鏝含撚

Show埋放大埋比觀眾睇中哂手
你都要咁講

都想講
環抱都冇事

好像係有需要先會叫佢去睇
好明顯個d就聽房講就ok

三射兩中入兩球

進攻好似唔同防守咁一手球就犯規

我曼贏到狼狗就得啦

我以波論波
關猁撚事咩 下下都聯想到猁 真係好肉酸

真

所以VAR都可以黑哨
痢狗今年唔知又可以賺左幾多個

賺左啦

以事論事有咩問題？

側面反映其實大家對自己對波真係冇信心

其實係唔想班痢狗係度叫哂春
你問我
鏝嬴會好d,熱一分都冇
今年都係爭前四，熱係主要對手，對手少得一分得一分係最好結果

睇完4k 返唔到轉頭，希望下年全部4k 啦

有啲難度

唔好咁灰住

睇定啲先啦
第二場咋...
話唔埋猁傷幾個主力呢

十二月猁要打世冠

嬴到我塞學友含警犬碌棍

岩岩check返宜家球例 原來掂到手未必一定吹 頭先係因為掂到手而「製造一個入球機會」 咁就一定會吹罰

入埋波咪係入球機會

咁對住中堅對手嚟ban係咪會吹

Inter Milan are working on signing Alexis Sanchez. He can leave Manchester United #mulive [@FabrizioRomano]

即使唔係鏝拎都唔一定係猁拎冠喇
暫時睇左兩場後防都無上年咁穩 後備keeper又派膠
鏝失分咪比佢地叫下春 又唔係拎到

咁你論左d咩出黎?
你結論係球證係比var準, 所以唔駛VAR??

論波

應該會

新戰術

防守球員手臂要靠近身體及沒有令身體不自然地擴大 簡單黎講一係就二隻手貼身 一係就擺後面 如果你飛埋去擋波彈到手就9成吹手球

其實唔係好知佢做咩
係咁講要球證有咩用 唔通吹犯比牌叫var吹？
而家每球入波不嬲都會var check
中手後有明顯入球機會就會一律唔計
有咩問題
同埋咁激動我以為曼聯打緊熱刺

講緊學返世界杯咁 搵個球証去睇VAR 呀
唔係唔洗VAR 呀 CHING

歐聯決賽咪吹左囉

干爹唔係咁益我地呀

借既姐應該

其實var基本上都準 中國除外 所以慳返去睇既時間其實都ok既

下, 不嬲VAR室可以通知球證有問題, 球證再做栽決

要埋rojo 啦

呢啲咁明顯中手入波咪唔洗球證去睇囉
岩先場皇馬咁摩迪踩到人但又唔係有心咁球證咪去左睇var由佢判斷係咪紅牌囉

論波做乜9

越位手球呢啲有眼都睇得到所以唔使主球證埋去睇電視
紅牌嗰啲要判斷就一定要主球證行去睇

當去到補時最後一分鐘
咁樣取消左入波 球証望都唔望一眼電視
如果係曼聯既波 我諗大家爆左血管

放大埋比觀眾睇
都係都要球證去睇係咩事

樂觀啲睇 暫時得我地贏到big6

如果個決定唔岩就話姐

覺得唔係咁公平
如果捉得咁嚴，曼城都應該有十二碼
而且呢個手球唔算有動作

睇死佢又出乞衣offer

仲死撐做乜鳩

一千萬鎊+rojo都 deal

曼城有無12碼我就唔評論啦 你可以話唔公平既
但手球就吹硬架啦

如球員作出以下動作便屬於犯規：
當皮球觸及球員手/手臂後獲得/控制了皮球，繼而：
把皮球射入對方球門 或
製造一個入球機會

個VAR成日搞鳩鏝
有沒咁黑

準備今季有排嘈，睇唔睇VAR個準則好似未定好

每個爭議有懷疑就應該睇啦
下下聽完個VAR就算

dybala又入波

含驚棍未

Alexis Sanchez has agreed personal terms with #Inter , claim Sky Sport Italia, and his agent is flying out for talks with Manchester United

rojo 山狗呢啲會賣到幾錢 有10m都執到

快啦屌 順便叫山狗 lkk sell下落荷幾啱國米

Inter approach Manchester United in bid to sign Alexis Sánchez on loan |
@fabrizioromano and @ed_aarons

借咋都唔知我地要比幾多人工

Sanchez rojo darmain Jones
40m 清貨大平賣

Sky Sport Italia: #Inter agree personal terms with Alexis Sanchez, agent will propose loan with option to buy worth €20m to #MUFC

借山狗不如自用,得福馬綠留多年做後備都好起碼質素仲有

thx

質素仲有

Inter Milan want to sign Alexis Sanchez on an initial 12 month loan for £4.5m and then pay a further £16.5m for a second-season loan. #mufc want £22m up-front #mulive [mail]

Alexis Sanchez is willing to sacrifice some of his £500,000-a-week wages to join Inter Milan. It has already been agreed with Giuseppe Marotta that he will earn a little less than Romelu Lukaku's salary #mulive [mail]

#LAN

山狗都想22m+
不過估唔到干爹咁想要

估唔到今個夏天轉會最有用果個係干地

Antonio Conte is desperate to sign Alexis Sanchez for Inter MIlan this summer #mulive [mail]

Solskjaer has Rashford and Martial on extra training sessions together to help develop their understanding. The manager is convinced the pair can form a deadly partnership. [Sun]

接貨

想問下有無巴打做adidas想買件主場淨衫可以有折或者邊度其他地方有平？有5個fd想一齊訂

想問有無人去過old Trafford executive seat?
Facebook 有個人賣緊£125 ，條友係信得過嘅！
但好怕去到個個著西裝好似去ball咁 無氣氛

到底conte睇中他兩個吔嘢

蘇b貼錢都要送佢走

conte咁鍾意操人，佢地又鍾意操練，一拍即合

兩個又重逢

熱身賽贏到熱即係我地勁過鏝？

曼4:0車2:2利

細個睇時唔知，原來「魔女宅急便」有一句咁令人既感動，又傷感既經典對白。

昨日見到呢句對白即刻喊左

SoB 真99曼

每逢唔開心都聽佢嘅OST
特別久石讓25周年版本

不過好似未睇過戲

手足一間見

拜仁可唔可以幫手借走埋我地個 smalling

你當益自己唔得既，得失球差最高係我地呀

借埋走山狗

得返三個一隊前線

去過 唔好諗咁多都係著波衫

干地咁幫手接貨

佢唔係第一次

呢個可以幫手打後備 要借就借鐘斯啦

干daddy 真曼
係咁幫我曼清貨

睇報紙見到LKK體重不達標準，首戰不能上陣

乾爹借埋落河大米得唔得

Coming
90% black in bus

但係賣左374我地得番2個前
馬福一傷咁點

栢大巴開始叫人click 廣告何蛇又贏

再係青訓升上黎

今年個方向好清晰明確

就算成績差都可以接受

大家比d時間sob

宜家前線係完全唔夠人

補設條link

搏山狗仲打得起個機會都真係好微

況且山狗呢種超高薪低能真係好影響軍心

利申：當年J山狗J到傻

818！

點解仲會覺得馬福有事會係山狗頂
而家點睇都係個幾個青訓仲有希望啦

岩

本身都零作用，而家有機會甩手張大約

818

中場呢？

寧願唔夠人
有機會都一定放山狗

高薪 易傷
全隊最慢
仲要唔配合隊波

最緊要係空返件7號出黎

所以買得過？

Sogo出已經行唔到

咁咩站出呀

見到幾個曼迷啦
黑色作客個件

天后囉

仲當遊行係sogo打尖

維園都塞唔爆呀，on9

巴打們維園見!!

好似唔停

灣仔行去都可

個別列車唔停

我fd中環落行過去

我係香港站塞緊，好多人都係咁

迫爆港島！

SOGO好L多人

綠木行先啦係都

好撚大雨

一早買左雨褸

BBC Sport
@BBCSport
·

There is plenty of interest from Serie A, but Alexis Sanchez is reportedly refusing to leave Man Utd.

全能到仆街

仆街仔賴死唔走

死肥西

媽呀 濕撚晒

係地鐵 唔停天后同cwb
全部手足一齊落灣仔行

緊係由炮台山逼返轉頭

好撚大雨 見好多人係天后站唔郁搞到塞晒

我而家驚佢炮台山架車唔停天后

有用過賭場俾vip嘅pass入場，唔俾著波衫同運動褲，牛仔褲都ok

兩面包抄

繼續逼
逼到去太古

According to the news; “Fenerbahce insists on the transfer of the left stopper Marcos Rojo; Comolli, who signed with Rojo, is trying to convince Manchester United to hire the player. I hope we transfer.

好彩甩得快 佢完全係練壞左

多謝干地

喺石澳等緊大家

你係suite 定executive seat?

Btw同事
唔知原來你係曼迷
以前有睇你post

Seat，但入場之前有飯食任飲有名宿9噏，有本曼聯筆記簿送，中場休息有小食同嘢飲

我喺巴里斯達布魯士打中堅年代已經捧曼

佢老味，清佢櫃放u23算啦

干爹係咪預備好幫我曼清晒d垃圾嚟接手

其實佢都唔細 而且武功廢左都唔只1,2年
打得番起既機會已經係極微

與其係咁不如比機會青訓仲好
綠木打起既機會點計都大過佢

講時講般奴唔會無人要呀？

之前好似告別賽咁

MG7

12月嚟

屌出聲

劇本話我知，最後去猁

同當日邊爐 一撚樣

都要有人出到先得㗎

咪同lin世界盃出俾alli嗰球差唔多

觀望多季先喇 始終岩岩爆出個一兩季
好似意假有個前鋒爆左神射手之類第二季收哂皮

大巴拿

大台播撐起雨傘
btw 不割

算啦今日和理非主場

James Maddison: "The player I grew up idolising? I'm nothing like him but Cristiano Ronaldo. When I was coming through school, he was the main attraction of Premier League football, playing for #mufc - I use to love him." #mulive [poet & vuj]

下年中場target可能james maddison

最後可能去狼
反正咁多提子人

佢加辛祖爽到死

加埋Rice

Maddison唔係想像中咁好

英國果啲人話佢好鍾意去club
成日同人拗交

下季隨時英撚trio，Longstaff, Maddison, Rice

Longstaff 都唔係想像中咁好

So9只要英撚就ok

正

撐山狗留低證明自己

有無手足知而家地鐵邊個站出到？

下年天使夠料正選啦 使能maddison

佢喊咪就係因為冇人要囉

北角

出到就出
聽下邊個不停

cwb 天后 同炮台都爆左

angel gomes

我見而家銅鑼灣出到，諗住銅鑼灣出

Maddison 普通料

幾時續

我玩fm 一開save即續他好喜他

停到就出
行出告士打道入維園

收到，唔該手足

The longest serving player at every Premier League club

Man United - Chris Smalling
Smalling has never really lived up to the expectations that were placed upon him when Sir Alex Ferguson brought him to United in 2010 from Fulham.

Despite over 300 appearances for United, Smalling has yet to convince United fans that he can be trusted to be a reliable starter at the club.

見到摩sir琴日眼濕濕話掛住足球 我已經原諒咗佢

新cole yorke

so狗躝，daddy回家吧

守又俾唔到好大信心人 又唔識用波
第三第四選擇其實合理

而家第3係t仔 佢第4 sob心水其實好清

Thank You Alexis

cole yorke啲攝位勁好多

福馬唔識搶點

佢真係想複製99年3冠個模式只係呢刻未夠人，欠個碧咸/堅尼同對後備白人前鋒

我地後備前鋒得返全能到仆街

緣木？

山狗躝未

諗住睇下u23,u18有咩前鋒，全部都啡人

P = beckham

碧咸 - P仔
堅尼 - 麥湯
後備前鋒 - 綠木 全能到仆街

Keane=麥湯

P廢物黎

宗師同細緊大家會揀邊個

其實1X連勝佢接近冇份

季尾到佢擔正就狂輸

其實1X連勝細緊佢接近冇份

季尾到佢擔正就狂輸

一定要人揀咁一定係細緊先
宗師落河割都割唔切

聽晚贏波就上榜首

中資波一定要收皮

贏撚硬啦 最緊要係騎撚住猁

靜靜地贏唔得嘅...係要衝出黎燈

胡cfu愧對曼迷

留山狗，簽埋Llorente

咸豐年嘅野仲攞出黎講

維園草地淋左成日雨

終於返到屋企啦屌
維園行到SOGO 行左5-6個鐘
今日好誇張

禽晚已經燈到阿祖安派膠
熱狗爭啲俾你燈到被絕殺
胡師傅幫幫手啦

唔係入4粒咩？ 咁認真？

對面嗰隊意丁黎

P仔得招出波 會唔會考慮下改踢閘

勇武狗餅好揪啲定係胡cfu好揪啲

佢防守衰過羊

練下啲防守 加埋勤力同出波
做替補可以接受嘅
話哂青訓

叫佢睇多d大師兄 咸爺踢波啦

我覺得可以比半季時間佢練右翼，反正都無個岩踢

搞唔掂下季可以直接買辛祖！！

如果佢練好D體能，提高自己機動性，佢參考咸爺以前係曼聯既打法有冇得諗？當然P仔既傳中能力同咸爺差好遠（無咸爺既全方位傳中球，過左半場行前十碼左右就可以斬到個波好似係底線斬咁，痴撚線）同埋佢長傳既能力又係同咸爺差好遠

行撚左6個鐘 岩岩先返屋企
攰撚到

係sob 4231下右翼位好難有佢份，完全冇突破能力冇速度

有咸爺既傳中能力既話就可以無速度落底都斬到波俾前鋒攻門，P仔既速度真係唔快（可能仲慢過以前咸爺），如果真係打邊，佢唔提高自己傳中球既能力既話，最後都係搞到好似馬達咁，擺佢係右邊但又成日收左返中間

真心我覺得唔係無可能，雖然咸爺既技術真係無人複製到

但有慨念再練多d傳中做弱化版都唔錯既

上場先用完

馬達無右腳傳中，同埋一直佢都係踢偽翼真攻中

Sob用佢戰術上應該會要佢係右邊迫波同做多d傳中既工作

所以咪廢足全場 係得腳助攻

再講果場佢都唔算係正式右翼，又要召喚AWB打晒右邊果張圖 要佢打右翼出波就唔可以成日走入中間，不過呢樣要OLE調節

如果P仔真係要打邊既，佢真係要練到唔落底都傳到中咁佢先可以有機會獨當一面。

擺佢係中間既，活動範圍唔大，防守又唔係佢強項，傳球又唔係特別獨到，佢真係好四不像

第一場姐，又未致於叫廢足全場掛，起馬叫有腳助攻

現隊根本無右翼既情況下 比時間佢練下無壞

不過咸爺係P仔呢個年紀既時候既傳中球能力已經好撚癲

琴晚迪布尼個種踢法咪教科書 平時係k角位 必要時同閘做配合落底

咁出邊個右翼都4不象架啦

占士踢右一樣得個跑字...

綠木仲17歲 又唔洗咁急拔苗助長

對P仔好既話，就真係可以考慮係打4231時俾佢打右邊。
希望佢可以練到七旋斬出黎

占士既話佢應該打433時先岩用吧

大陸吉去咗邊？又話民意逆轉既

迪布尼呢d係頂級教科書 學唔到

咪jer我啦

以前咸爺配加利仔又係另一種教科書式既配塔，AWB絕對有能力做到加利仔果種後上有突啦

睇緊微博

其實阿妹ig入面成日出現嗰個金髮妹係佢條女定已經係老婆

細路都生埋啦 不過應該未行禮

馬達 p 仔打右， 咪即係依家好多隊都有用ge 邊進攻中場， 當年d silva, 我地kagawa 一樣得

圖呢

正能到.....

Inter and United in continuous contact for Sanchez. Could find an agreement on loan + option to buy for €15 mill and United to pay part of the player's wages (@DiMarzio)

快點強姦我

上年勝率最高嘅中堅係宗師

俾佢揸棍通都ok...

金鐘政總班人做乜唔走

你含警棍吧

屌你老母 成個身凍到仆街 打個邊爐真係正

一定成間差館都屌過啦

沖個熱水涼都射前列腺液

錫菲聯唔錯

打個邊爐220

仲要個龍勁

個17號黑鬼都幾廢下

Confirmed: Inter are in talks with Man United for Alexis Sanchez. Loan until June 2020 + buy option for €15M. Part of the wage would be paid by Man Utd too. Alexis asked to the club and to Solskjaer to join Inter. Now it just depends by Man United decision. 🇨🇱 #MUFC #transfers（source：fabrizio romano）

快

我諗起碼要比300k

真 情願 後備出天使 打翼 綠木打前鋒 起碼都前途

國米有無咁on9呀

我地比幾多人工先

賣就有15m
可以當俾咗嘅人工
其實同免費走冇分別

1:0

又話水昌官個右閘防守好勁嘅

Thank you and goodbye Alexis Sanchez

Yes好彩冇買

你想講雲比沙卡？

軒達巨

山狗 快d去國米啦

老老實實， 有睇阿狗就知中堅錢係要洗， luiz 8m 同我地80M 就係差會唔會爆

又轉髮型

翻企了

Pk la

Just back

無睇錫菲 軒達臣打成點

831再見

啱啱救咗球射門

戴埋頂帽 成為今日嘅林源三

好彩今晚冇曼 可以早d訓

滾動 未來十年可以慳返唔洗買龍

Ravel

好似係咁上下名啦

施丹轉身都出埋

要豬波喇

錫菲個NORWOOD
D分邊有D史長老

錫菲聯都猜得幾好 Zaha咁嘅表現仲點去大會

摩利臣條契弟又返返黎英超

原來係曼聯青訓嚟
28歲鳥

但777岩岩出左聲明

完全回避問題

我覺得可以留黎用 都唔爭在15m啦
福馬之後下一個已經係17歲既綠木 有啲危

關佢撚事咩，下面d民官出既

咪一樣佢意思
佢打個電話比個秘書先敢出架

咁麥龜都會爆既始終打左一場 再睇睇

一早打撚定啦，第二日出黎講另一樣野都試過

水晶宮廢姐 唐辛同zaha carry左幾季

咪係
成日話要個有經驗嘅帶住 成個人版係度啦
係衰高人工 衰毒撚唔出聲 衰爆唔起 但經驗黎講 一定係最好個班

所以都係佢
69 果日又係公佈完100萬人即出聲明照二讀

養傷經驗

仲有無前鋒可以免簽頂住先

估撚到佢話阻塞交通啦

佢反對遊行, 就係想我地亂搞事

但最終無人搞事, 只係出馬路, 其實藍絲都一樣

佢無野講搵野講

單計入維園先係170萬
好多人入唔到
我都有5個中年既同事係外圍等左2粒鐘入唔到就走左
實際我覺得有250萬左右

福馬今季都每人25球啦

對中下遊真係唔覺得LIN MA FORD 可以做到D 咩
間唔中-6 一球

又係靠普巴後上+乜佳亞頭鎚

除左綠木
邊個有望上位

高美斯

puigmal hoogewerf但未咁快住

據《利物浦回聲報》報導，羅馬希望簽下曼聯中堅盧祖，以替代原來的收購目標利物浦中堅洛夫雲。

BTW 今日好多女都好正
單身

打包送埋拜利

小妹自己一個去

送Jones + B仔

我見果D 唔係偽娘喎

小妹真絲黎架

仲可以簽人？

自貼波+腳

全部力架

D'MANI 仲瘦過迪馬利亞

呃J圖

個髮型第一眼諗起細孖

冇一個白人

上面係前鋒姐
CDM個加拿咪好白囉

有冇人睇車

貼錢借走山狗做乜柒

Mellor係常規正選 但係係廢物黎

無用都無計

500k 跟我地, 但好廢
貼一半比人地用, 我地唔洗眼淵

呢個真, 佢份人工有出場bonus
留係度唔出又唔係, 出又要額外俾錢

sob唔用 留係度又影響隊友 又影響球迷

尋晚鏝差d平到上年猁對我曼既紀錄

點睇Brandon Williams呀特西

基奧特真係中鋒教材

LKK有佢一半就好

真係好on9 呢個條款令人連少少機會都唔會想比佢
正選一定唔係佢 後備都寧願比啲機會後生個班

車勁到

後備出10分鐘, 就比多60K

林伯黎料喇, 無喇, 完喇, 今季六弟喇, 以後都無歐聯喇

車1-0

送既

同廢凸一樣

隻mount真係幾勁

聽日輸埋俾狼隊就七弟架喇

全部nigga

防中位唔係咁醒唔好攞波啦

山狗如果係借走我覺得可以
出場個Priority太低 但硬食350k
借完打返起下年先返嚟啦 又可以賣個好價

又話ndidi好勁既

轟啲幼幼好多都幾有料

尼迪迪

當自己布斯基斯

肯定勁過Lin先
身型又贏Angel

射波好似幾重炮

襯未輸之前好炒左SO 蛇
搵摩蛇返返黎守和都好

30歲架喇, 出左去唔使返黎
佢條數當壞賬算

Maddison打返中間啦打左翼做乜

下年買曹哈利ok?

仲望呢條友可以賣個好價 唔會有水魚架啦
難得干爹肯接貨

李城無左乜佳牙廢到
唔怪得開咁貴

咪係, 俾多啲機會青訓好過啦

山狗咁中意J 回防
干地搵佢打343 WB 呢

之前艾約斯喺找卡數都唔係打右翼啦

下季一定買右翼 防中 啦
馬達 馬迪 last 一季
預計升綠木 後備前鋒 天使 攻中

最理想係sancho rice

個6號幾好

Not good enough

打後上最勁 執rondon啲second ball

打翼冇速

拎去堆填區啦

想簽狼隊個 提子防中
清埋廢特 入SMS

Who?

matic走既就需要兩個中場，一個右翼
除非佢升garner上黎，
如果pogba走仲要買多個

20

Dendocker?

留普巴 買SMS ，防中 湯仔 升graner 打後備夠啦

提子喎 ruben neves

Neves 最接近馬迪打法

呢個係比利時 個陣打安德列治入過我地波
提子防中係Ruben Neves

一直以為neves係cm

Neves rice都想要
但似買英人多

btw, mata唔係最後一季，係踢到2021，仲可以+1年

Mount新林伯

下季budget多數放晒係sancho或者其他翼度嫁喇
Rice+升Garner可以慳返唔少錢

Fuches廢撚到

我曼買嘅Rice冇50m都唔得啦

英人隊

好彩林伯掛個閪陣
唔係隨時俾人炒返四粒

Tonali+SMS先是真 .Upgrade
如果可以博到Harvetz 就

上場上半場屌打我地LA
好彩喪馬ON9 送兩球先有1個12碼
之後先食正我地有得打反擊

轟啲無球跑動好好 組織都順好多

李城做乜9 攻守都廢左咁L多

Havertz
真係打雙核架啦到時

讓車馬都屌打

粉紅色波衫真係咩色人種都著得柒

山狗確認去國米

打機咩

Tonali比祖mark左啦
Havertz就比拜mark左

山狗confirmed?

醬油？

所以乜佳亞開咁貴

Tonali有啲保留
同Garner一樣後生 想睇左Garner先決定要唔要呢個新派路

傳山狗星期2過國米

Mark咗就有咩
你唔落bid你又點知自己無

有無咩意粉人踢英超勁

下半季大把時間看graner

Mark左幾個月既bruno

樂觀真好

國米係咪每星期幫我地接1個貨
仲有兩星期 rojo 大米

呢個是Pirlo+Gattuso
去到23，4可能仲全能過Pogba

依個到頭來係球迷mark既姐
so9都冇興趣

Rojo條撚屌成12萬週薪
又要貼錢送走瘟神

zola

個球證乜鳩都唔吹

諗起舒服左

如果sanchez走 希望比多啲機會gomes啦

仲有ramazani

好彩車仔無出基奧 同簡迪打我地

国米當初企硬唔賣爛牙佬比我地
依家又幫我地接貨
唔賣水貨比我地…仲幫我地買返D水貨走

好彩林伯上場唔出基佬 簡迪 出黑人新仔 波牛巴克利

蘇拿，迪肯尼奧，費奧
全部都係車仔
我曼就有泰希比

Pedro體能cls
幾日前爆足120分鐘 今日好似無野咁

理想 neves+rice+tonali
現實 garner

国

已經好奈以前

matic

打少左隻虫…蝈米

今季完約就走啦屌佢份約可以+1，真係咪撚同佢+

Free release lah diu

迪肯尼奧係韋斯咸.. 費奧係挪威人..

卡沙拉基同維埃埋先係車仔意粉人

仆街 好彩未印

有冇人踢街場踢開舒服個位？？？

我都係早D訓算

我曼7+9號球員重遇

7人場打3-2-1
邊個係舒服位？

馬捷達呢

印山狗係咩心態

Fuches唔岩踢英超喇而家 走啦

+完再賣比人 10m

有無英文

個正選左閘傷左有撚計

本身邊個

冇記錯佢都120k邊個會咁蠢買個得一年約，
又老又回塘，人工又唔低既人

打231

chilwell

Casiraghi
Vialli

國米不如接埋大米走啦

其實干地想用到全能同渣古勁嚟證明摩連奴係廢先買

美隊同mount都幾靚仔

國米之前好似傳過？

奈到唔識
意粉人黎英超好似唔勁

佢想用尼高高蘭換，加上我地又有+1係手，勉強叫做仲有兩年
仲如果我地黎緊真係用+1，last year一定唔會有人bid

修補關係

原來干爹係我哋嘅地下救世主

lkk我覺得無賺無蝕,
山狗更加係貼錢借
唔覺修補左咩

In Conte We Trust

conte想唔想買埋Fred

聽晚d時間點睇

今季唔會賣中場啦 人都唔夠

fred rojo jones alexis
買哂我鍚干地春袋

反而之前傳得最勁既大米冇晒聲氣

干地係咪為將來教獌鋪路

一月買咩前鋒好

全部黑鬼

前鋒都唔夠啦咪又係賣

叫做幫手清瘀血算係咁啦

前面有青訓綠木 天使 莊後備 中場得fred matic

西時間西波

diu mo ball 睇 咩

次次凌晨波都無好野

已經feel到又係一場老鼠拉龜嘅垃圾波之後俾人一個反撃收皮

晒心機捱眼訓

對狼隊可能龜都冇得你拉

話唔定你整球世界波救全家呢
儲左咁耐氣係時候要爆喇, 招牌禁區邊射死角

當年馬達拉斯都踢過英超， 仲要好似踢閘

如果講勁我覺得當年巴神踢曼城個時係好撚勁，可以明爆你一鳩抽入， 當然之後踢利已經高峰已過

我覺得會比狼屌打

屌我仲以為今晚3點原來聽晚

狗餅啱啱先走
今晚比佢早啲瞓

起碼唔洗bin都成個波台都笑獌

星期六日好少3點波, 最夜都係1點半

迪肯尼奧

又關我咩事

李城左閘幾撚勁
又要買了

普巴真係好撚勁

Fuches都勁？

左定右
fuchs 成3X歲

終於用傷pedro

好想同狗餅同驚嫂玩3p

隻提子右閘係幾勁 好似左右都打到

試過有0030場之後仲有0245場

轟下半場又死晒火

352

唔差在送埋rojo, 大米，jones, lin 俾國米啦

李城右閘壓力下踢球都唔差
Maddison打攻中應該幾勁
打maddison rice sancho就正

屌 頭先禁電話先發現唔係今晚

呢啲粗重野留返俾梳字班會員做啦

通常季尾有歐聯歐霸踢個啲要就時間先會咁

Rice頭兩場打成點？

明明右閘pereira我地都追過
個個都失憶咁

英人隊咁制
Rashford
Gomes Maddison Sancho
Rice Pogba
Shaw maguire lindelof awb
Dean

干地已經瞄實sob個位
幫手清洗曼聯冗員再接手

英人隊冇史摩寧？

咁拎skinar換我地jones bailly啦

你勇武派

軌似會俾人逼和

和到我切

李城反cup la diu

李城上半場一射，下半場5射

你次次都賭j 到底你有幾多條

都市傳說黎
咁勇武就唔會次次都返黎上連登啦

真係和

1－1！！！

切未

轟一陣就入返粒啦

未完場

開口中

ndidi補鑊

買左轟

未完場咁快jer夜狗？

林伯又輸

抵啦

maddison 前幾季打攻中多

好快2:1

咪撚燈啦睇袋

Ndidi將功補過

切啦屌

Cap左

助攻1001